國安法之下， 中聯辦斷供銀行夠唔夠膽收佢樓拍賣？

支銀自己追自己數咩

匯豐、東亞應該都借唔少wor

hsbc敢收數. 東亞奶到雪雪聲當睇唔到la.

無啦無啦

跟住撚手 中乜辦=國安部門.

開埋金身, 你收樓?

國安部門係香港就地殺人強姦佔領任何人財產都無罪架.

供供話叫大家唔好留低手足
而家個個人自身安全都保唔到

條國安法寫到你移民去外宇宙都可以犯國安法, 又有加多班支那無敵金手指, 幫3萬狗加buff.

係呢到買樓?? 真係等美金脫勾先走?

班AA 狗點算， 又冇學歷技能，又唔識英文
愛狗人士好擔心佢地前途

勤力aa狗早幾年找埋找埋夠移民la.

［多國文宣calling］

其實對於我們的處境，我想這幾個國家會特別有體會：

芬蘭（冬季戰爭）
捷克（布拉格之春，連儂牆，天鵝絨）
斯洛伐克。（同上，以前一個國家）
波羅的海三國（立陶宛，拉脫維亞，愛沙尼亞）（人鍊奇蹟）
越南 （打10年仗）

本應有德國（柏林牆）
但德法宜家似乎

以色列應該WFC

應該嘗試大家一齊做多國文宣
我就做左喇
你呢？

或許還有：
俄羅斯[shocking

舊錢佢地又咪買左樓， 然後買架tesla, 我都識一個係咁 佢真心相信物業冇得輸

咪由佢地享受最後時光. 唔需要理佢地.

你啱 唔怪得掃咁多間啦
啲錢根本唔駛還

lm

唔係一炮過比?